{
    "Be a Part of Something Bigger": "成為做大事的一份子",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "我們開發的產品都是集眾所成，絶對開源。即使不是程式設計師，還是可以加入我們貢獻一己之力。",
    "Funding": "集資",
    "Translations": "翻譯",
    "Support": "支援",
    "Web": "網站",
    "Desktop": "桌面",
    "Design": "設計",
    "With your help, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny company. Every little bit of help is one step closer to hiring another full-time developer.": "有了您的幫助，我們從一小群志工成長為一家小公司。每一點滴的幫助都會讓我們更接近多聘僱一位全職開發人員的目標。",
    "Patreon": "Patreon",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount, get rewards, and help us reach our goals.": "Patreon 是個不間斷的群眾募資平臺。您可以在那裡選擇您的捐款數、取得回饋，並幫助我們實現目標。",
    "Learn More": "了解更多",
    "Become a Patron": "成為贊助者",
    "Easily use a debit card, credit card, or PayPal account. You can choose a one-time payment or set up recurring payments.": "簡單使用簽帳卡、信用卡、或 PayPal 帳戶捐款。可選擇單筆捐款或定期捐款。",
    "Use PayPal": "",
    "PayPal - The safer, easier way to pay online!": "",
    "Help us financially, plus get some exclusive elementary gear to show your support to friends, family, and coworkers.": "在資助我們的同時，還能獲得一些獨家好物，讓你向朋友、家人、同事展現你對 elementary 的支持。",
    "Visit Store": "瀏覽商店",
    "Bountysource": "Bountysource",
    "Bountysource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "Bountysource 能資金直接交予開發者的手中作為提交修正或開發新功能的獎賞。你可以對你最重視的議題設置獎金，或是資助特定 App 的開發。你也可以設置定期小額贊助。",
    "Bountied Bugs": "懸賞獵殺臭蟲",
    "BountySource": "BountySource",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS 是由全世界的人們創造與使用的；請幫助我們將其翻譯成更多語言，以增進使用者的體驗。",
    "Both elementary OS and our website are openly translated using an online platform called Weblate.": "elementary OS 和我們的網站都使用 Weblate 這個線上平臺開放給大家共同翻譯。",
    "Join Chat": "加入聊天",
    "Suggest Translations": "翻譯建議",
    "World map": "世界地圖",
    "Question &amp; Answer": "問與答",
    "Stack Exchange is a Q&amp;A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.": "",
    "Unanswered Questions": "尚未解答的問題",
    "New Questions": "新問題",
    "Documentation": "文件",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary 為用戶和開發人員提供基本的說明文件。因為所有檔案都是用 Markdown 寫成並託管於 GitHub，無論修改或新增檔案對用戶來說都是小菜一碟。",
    "Learning The Basics Guide": "瞭解基礎指導手冊",
    "Developer Docs": "開發者文件",
    "Web Development": "網頁開發",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "我們的網站使用 HTML、CSS、PHP、JavaScript 等寫成。我們永遠希望這方面的高手來為敝站獻出微薄之力來變得更加美好。",
    "Fork Our Website on GitHub": "在 GitHub 上建立本網站的分支",
    "Report a Website Issue": "網站問題反應",
    "Desktop Development": "桌面開發",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on GitHub, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.": "我們的桌面環境和所有的 App 都採用 Vala、GTK+、Granite、和許多其他的開放函式庫建置而成。我們桌面的程式碼放在 GitHub 上由其代管，GitHub 有提供開源專案免費服務。如果你從未開發過 elementaryOS，我們建議你看看我們的「入門起步」指引。",
    "Browse Our Code": "瀏覽我們的程式碼",
    "Bitesized Bugs": "一口咬臭蟲",
    "Our Design Team turns ideas into clear issue reports and deliverable assets. Before diving in, it's recommended to read about our design workflow.": "我們的設計團隊將想法轉化為清楚的議題回報以及可遞交的資產。在深入前，建議閱讀我們的設計流程。",
    "elementary OS uses a system stylesheet written in CSS. It defines how everything is drawn, from buttons and toolbars to the panel and menus.": "elementary OS 使用 CSS 寫成的系統樣式表。它定義了所有的描繪事件，包括按鈕、工具列、面板、選單等。",
    "Browse Our Stylesheet": "瀏覽我們的樣式表",
    "elementary OS comes with a set of vector icons that are used across all pre-installed apps and are available to third party developers too.": "elementary OS 隨附一組向量圖示給所有預裝的 App 使用，而第三方開發者也能利用。",
    "Browse Our Icons": "瀏覽我們的圖示",
    "Our design team tracks \"Needs Design\" issues in GitHub. These might need further design discussion, wireframes, or deliverable assets.": "我們的設計團隊會追蹤 GitHub 上的「Needs Design」議題。這些議題可能需要深入的設計討論、畫線稿、或可遞交的資產等。",
    "Browse 'Needs Design' Issues": "瀏覽「Needs Design」議題",
    "Get Involved with elementary OS": "參與 elementary OS"
}
